這兩個國家的總工作時間減少了幾乎完全相同的數量。儘管方法大不相同，但美國和英國的工作時間都出現了相同的下降
根據標準普爾全球的數據，2020年的破產申請數量為424份，有望在2010年打破總申請數量。Sophie Hill關於零售業和2020年生存環境的變化| Margaret Trainor | 2020年9月17日| TechCrunch
在這一總數中，幾乎有一半預計發生在紅色州。特朗普將冠狀病毒死亡人數歸咎於藍州，但最近的死亡發生在紅州。| Philip Bump | 2020年9月16日|華盛頓郵報|
這最終實現了，共有21名學生在第四季度完成了課程。2020年9月16日，林肯高中的一門微積分課突然變成了陶瓷，聖迭戈之聲
國際上的情況更令人鼓舞，“特尼特”本週末增加了3000多萬美元，使其全球總額達到2.07億美元。北美票房並沒有像《radmarya》《2020年9月14日》《財富》那樣迅速反彈
當然，她似乎在她的客戶中獲得了近乎完全的忠誠。Taryn Toomey的“The Class”如何成為紐約最新的健身熱潮| Lizzie Crocker | 2015年1月9日| DAILY BEAST
石油總產量數據包括原油、液化天然氣和其他液體能源產品。週日實況調查節目：1月4日| PunditFact.com | 2015年1月5日|每日野獸
前州長吉米·卡特（Jimmy Carter）在1976年參加總統競選時或多或少都是個默默無聞的人。世界上最難的政治測驗|傑夫·格林菲爾德| 2014年12月31日|每日野獸
他主張將宗教與政府完全分離的世俗政權。假期坐牢：我們希望2015年11名政治犯獲釋| Movements.Org | 2014年12月25日| DAILY BEAST
在過去13年中，總共有750多名囚犯被拘留，約2100人在那裡工作。週日實況調查節目：12月21日| PunditFact.com | 2014年12月21日|每日野獸
除此之外，有兩萬印度人在世俗牧師的照管下，總共有二十五萬人。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
總硫酸鹽的定量估計幾乎沒有臨床價值。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
新兵總數約為第73個土著團和西班牙卡扎多爾人的500人。菲律賓群島|約翰·福爾曼
富有的本地人和中國人損失了大量的金錢，其總數無法確定。菲律賓群島|約翰·福爾曼
幾乎四分之一的印刷品已投入流通。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯